聽日拿拿臨輸俾里昂早啲休息算

屌你拜狗咁撚勁

踢碌撚咩

有無諗過其實係疤太撚屎